# Chinese translations for Flow.plugin.genconvert.
# Copyright (C) 2020 deefrawley (author)
# This file is distributed under the same license as the  project.
# deefrawley <deefrawley@gmail.com>, 2021.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 2.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: deefrawley@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-04-12 19:52+1000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-06-07 15:16+1000\n"
"Last-Translator: deefrawley <deefrawley@gmail.com>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"

#: plugin/general_converter.py:24 plugin/general_converter.py:92
msgid "General Converter"
msgstr "通用单位换算器"

#: plugin/general_converter.py:25
#, fuzzy
msgid ""
"<Hotkey> <Amount> <Source unit - case sensitive> <Destination unit - case"
" sensitive>"
msgstr "<热键> <量> <源单元> <目的地单位>"

#: plugin/general_converter.py:56
msgid "Available conversions"
msgstr "可用转换"

#: plugin/general_converter.py:65 plugin/general_converter.py:173
msgid "To and from unit is the same"
msgstr "源单元和目标单元相同"

#: plugin/general_converter.py:67
msgid "{}"
msgstr ""

#: plugin/general_converter.py:68
msgid "Choose two different units"
msgstr "选择两个不同的单位"

#: plugin/general_converter.py:73
msgid "Error - {}"
msgstr "错误 - {}"

#: plugin/general_converter.py:74
msgid "Check documentation for accepted units"
msgstr "检查文档以获取正确的度量单位"

#: plugin/general_converter.py:93
msgid "<Hotkey> <Amount> <Source unit> <Destination unit>"
msgstr "<热键> <量> <源单元> <目的地单位>"

#: plugin/units.py:20
msgid "Distance"
msgstr "距离"

#: plugin/units.py:22
msgid "metre"
msgstr "仪表"

#: plugin/units.py:22
msgid "metres"
msgstr "仪表"

#: plugin/units.py:24
#, fuzzy
msgid "decimetre"
msgstr "厘米"

#: plugin/units.py:24
#, fuzzy
msgid "decimetres"
msgstr "厘米"

#: plugin/units.py:25
msgid "millimetre"
msgstr "毫米"

#: plugin/units.py:25
msgid "millimetres"
msgstr "毫米"

#: plugin/units.py:26
msgid "centimetre"
msgstr "厘米"

#: plugin/units.py:26
msgid "centimetres"
msgstr "厘米"

#: plugin/units.py:27
msgid "kilometre"
msgstr "公里"

#: plugin/units.py:27
msgid "kilometres"
msgstr "公里"

#: plugin/units.py:28
msgid "inch"
msgstr "英寸"

#: plugin/units.py:28
msgid "inches"
msgstr "英寸"

#: plugin/units.py:29
msgid "foot"
msgstr "丈"

#: plugin/units.py:29
msgid "feet"
msgstr "丈"

#: plugin/units.py:30
msgid "yard"
msgstr "码尺"

#: plugin/units.py:30
msgid "yards"
msgstr "码尺"

#: plugin/units.py:31
msgid "mile"
msgstr "英里"

#: plugin/units.py:31
msgid "miles"
msgstr "英里"

#: plugin/units.py:33
msgid "Volume"
msgstr "量"

#: plugin/units.py:38
msgid "millilitre"
msgstr "毫升"

#: plugin/units.py:38
msgid "millilitres"
msgstr "毫升"

#: plugin/units.py:40 plugin/units.py:218
msgid "gram"
msgstr "公克"

#: plugin/units.py:40 plugin/units.py:218
msgid "grams"
msgstr "公克"

#: plugin/units.py:41
msgid "litre"
msgstr "升"

#: plugin/units.py:41
msgid "litres"
msgstr "升"

#: plugin/units.py:42
#, fuzzy
msgid "decalitre"
msgstr "升"

#: plugin/units.py:42
#, fuzzy
msgid "decalitres"
msgstr "升"

#: plugin/units.py:43
msgid "pint US"
msgstr "品脱 US"

#: plugin/units.py:43
msgid "pints US"
msgstr "品脱 US"

#: plugin/units.py:46
msgid "pint Imperial"
msgstr "英品脱"

#: plugin/units.py:47
msgid "pints Imperial"
msgstr "英品脱"

#: plugin/units.py:51
msgid "quart US"
msgstr "夸脱 US"

#: plugin/units.py:51
msgid "quarts US"
msgstr "夸脱 US"

#: plugin/units.py:54
msgid "quart Imperial"
msgstr "英夸脱"

#: plugin/units.py:55
msgid "quarts Imperial"
msgstr "英夸脱"

#: plugin/units.py:61
msgid "cup US"
msgstr "杯 US"

#: plugin/units.py:62
msgid "cups US"
msgstr "杯 US"

#: plugin/units.py:68
msgid "cup Imperial"
msgstr "英杯"

#: plugin/units.py:69
msgid "cups Imperial"
msgstr "英杯"

#: plugin/units.py:75
msgid "tablespoon US"
msgstr "汤匙 US"

#: plugin/units.py:76
msgid "tabelspoons US"
msgstr "汤匙 US"

#: plugin/units.py:82
msgid "tablespoon Imperial"
msgstr "英汤匙"

#: plugin/units.py:83
msgid "tabelspoons Imperial"
msgstr "英汤匙"

#: plugin/units.py:89
msgid "teaspoon US"
msgstr "茶匙 US"

#: plugin/units.py:90
msgid "teaspoons US"
msgstr "茶匙 US"

#: plugin/units.py:96
msgid "teaspoon Imperial"
msgstr "英茶匙"

#: plugin/units.py:97
msgid "teaspoons Imperial"
msgstr "英茶匙"

#: plugin/units.py:103
msgid "gallon US"
msgstr "加仑 US"

#: plugin/units.py:104
msgid "gallons US"
msgstr "加仑 US"

#: plugin/units.py:110
msgid "gallon Imperial"
msgstr "英加仑"

#: plugin/units.py:111
msgid "gallons Imperial"
msgstr "英加仑"

#: plugin/units.py:117
msgid "fluid ounce US"
msgstr "液盎司 US"

#: plugin/units.py:118
msgid "fluid ounces US"
msgstr "液盎司 US"

#: plugin/units.py:124
msgid "fluid ounce Imperial"
msgstr "英液盎司"

#: plugin/units.py:125
msgid "fluid ounces Imperial"
msgstr "英液盎司"

#: plugin/units.py:131
#, fuzzy
msgid "cubic decimetre"
msgstr "立方分米"

#: plugin/units.py:132
#, fuzzy
msgid "cubic decimetres"
msgstr "立方分米"

#: plugin/units.py:138
#, fuzzy
msgid "cubic millimetre"
msgstr "立方毫米"

#: plugin/units.py:139
#, fuzzy
msgid "cubic millimetres"
msgstr "立方毫米"

#: plugin/units.py:145
#, fuzzy
msgid "cubic centimetre"
msgstr "立方厘米"

#: plugin/units.py:146
#, fuzzy
msgid "cubic centimetres"
msgstr "立方厘米"

#: plugin/units.py:152
#, fuzzy
msgid "cubic metre"
msgstr "立方米"

#: plugin/units.py:153
#, fuzzy
msgid "cubic metres"
msgstr "立方米"

#: plugin/units.py:159
msgid "cubic inch"
msgstr "立方英寸"

#: plugin/units.py:160
#, fuzzy
msgid "cubic inches"
msgstr "英寸"

#: plugin/units.py:166 plugin/units.py:167
msgid "cubic feet"
msgstr "立方英尺"

#: plugin/units.py:173
msgid "bushel UK"
msgstr "蒲式耳 英国"

#: plugin/units.py:174
msgid "bushels UK"
msgstr "蒲式耳 英国"

#: plugin/units.py:180
msgid "bushel US"
msgstr "蒲式耳 美国"

#: plugin/units.py:181
msgid "bushels US"
msgstr "蒲式耳 美国"

#: plugin/units.py:188
msgid "square metre"
msgstr "平方米"

#: plugin/units.py:188
msgid "square metres"
msgstr "平方米"

#: plugin/units.py:189
msgid "hectare"
msgstr "公顷"

#: plugin/units.py:189
msgid "hectares"
msgstr "公顷"

#: plugin/units.py:190
msgid "acre"
msgstr "英亩"

#: plugin/units.py:190
msgid "acres"
msgstr "英亩"

#: plugin/units.py:193
msgid "square centimetre"
msgstr "平方厘米"

#: plugin/units.py:194
msgid "square centimetres"
msgstr "平方厘米"

#: plugin/units.py:200
msgid "square kilometre"
msgstr "平方公里"

#: plugin/units.py:201
msgid "square kilometres"
msgstr "平方公里"

#: plugin/units.py:205
msgid "square inch"
msgstr "平方英寸"

#: plugin/units.py:205
msgid "square inches"
msgstr "平方英寸"

#: plugin/units.py:208
msgid "square mile"
msgstr "平方英里"

#: plugin/units.py:209
msgid "square miles"
msgstr "平方英里"

#: plugin/units.py:213
msgid "square foot"
msgstr "平方英尺"

#: plugin/units.py:213
msgid "square feet"
msgstr "平方英尺"

#: plugin/units.py:214
msgid "square yard"
msgstr "平方码"

#: plugin/units.py:214
msgid "square yards"
msgstr "平方码"

#: plugin/units.py:220
msgid "kilogram"
msgstr "公斤"

#: plugin/units.py:220
msgid "kilograms"
msgstr "公斤"

#: plugin/units.py:221
msgid "pound"
msgstr "磅"

#: plugin/units.py:221
msgid "pounds"
msgstr "磅"

#: plugin/units.py:222
msgid "ounce"
msgstr "盎司"

#: plugin/units.py:222
msgid "ounces"
msgstr "盎司"

#: plugin/units.py:223
msgid "stone"
msgstr "石头"

#: plugin/units.py:226
msgid "tonne"
msgstr "公吨"

#: plugin/units.py:227
msgid "tonnes"
msgstr "公吨"

#: plugin/units.py:233
msgid "US ton"
msgstr "美吨"

#: plugin/units.py:234
msgid "US tons"
msgstr "美吨"

#: plugin/units.py:240
msgid "Imperial ton"
msgstr "英制吨"

#: plugin/units.py:241
msgid "Imperial tons"
msgstr "英制吨"

#: plugin/units.py:248
msgid "Celsius"
msgstr "摄氏"

#: plugin/units.py:250
msgid "Farenheit"
msgstr "华氏度"

#: plugin/units.py:251
msgid "Kelvin"
msgstr "开尔文"

#: plugin/units.py:255
#, fuzzy
msgid "kilometres per hour"
msgstr "公里每小时"

#: plugin/units.py:258 plugin/units.py:259
msgid "metres per second"
msgstr "米每秒"

#: plugin/units.py:265 plugin/units.py:266
msgid "miles per hour"
msgstr "英里每小时"

#: plugin/units.py:272
msgid "knot"
msgstr "海里"

#: plugin/units.py:273
msgid "knots"
msgstr "海里"

#: plugin/units.py:280
#, fuzzy
msgid "joule"
msgstr "焦耳"

#: plugin/units.py:280
#, fuzzy
msgid "joules"
msgstr "焦耳"

#: plugin/units.py:283
msgid "calorie"
msgstr "卡路里"

#: plugin/units.py:284
#, fuzzy
msgid "calories"
msgstr "卡路里"

#: plugin/units.py:290
msgid "kilocalorie"
msgstr "大卡"

#: plugin/units.py:291
#, fuzzy
msgid "kilocalories"
msgstr "大卡"

#: plugin/units.py:297
msgid "kilojoule"
msgstr ""

#: plugin/units.py:298
#, fuzzy
msgid "kilojoules"
msgstr "千焦耳"

#: plugin/units.py:304
msgid "megajoule"
msgstr "兆焦耳"

#: plugin/units.py:305
msgid "megajoules"
msgstr "兆焦耳"

#: plugin/units.py:311
msgid "gigajoule"
msgstr "千兆焦耳"

#: plugin/units.py:312
msgid "gigajoules"
msgstr "千兆焦耳"

#: plugin/units.py:318
msgid "kilowatt hour"
msgstr ""

#: plugin/units.py:319
msgid "kilowatt hours"
msgstr "千瓦时"

#: plugin/units.py:325
msgid "British thermal unit"
msgstr "英国热量单位"

#: plugin/units.py:326
msgid "British thermal units"
msgstr "英国热量单位"

#~ msgid "Problem converting {} and {}"
#~ msgstr "转换问题 {} 和 {}"

